最後一次想念著妳 最後一次再度記起

忘記你我做不到
不去天涯海角 在我身邊就好

陰功囉 喊到我心都痛埋

掏光了我運氣..回憶盡處只剩我自己..

喊到咁陰功